忍撚夠HKBN 次次都係當舊客係狗咁撚

有冇人用SMV家居寬頻?
正正常常睇下NETFLIX YOUTUBE唔打機夠唔夠用?

平HKBN差不多一半

即係108+291+99 就上網+英超+2個channel?

hkbn成日咩網都上唔到